又一次雞飛狗走，手足被捕被打

今日係8月25
有極少嘅手足夠膽打狗救人
結果被狗一擁而上

次次都係咁
對峙嚟做咩？

次次差佬就走

你見唔到幾撚多增援？
打狗都要人夠多先打架

真係要問下自己 3個問題：
1. 街頭陣地留守目標係？如果係消耗警狗體力，姐係set完rb就ok，點解仲要守？
2. 如果留守唔係準備同狗對打，只係等狗衝黎捉人先走，有咩作用？
3. 點解仲未企到陣型，仲係一堆人？講緊列陣咁，要有位配給，有位走

屌 又拉左十個以上手足

真心 無人知要點做
前線都好迷茫

太多偽勇武

機場囉屌
係你地俾班唔知幾毛帶晒風咋嘛

對峙嚟咪即係送多啲手足被捕被打被辱
真心要諗下放棄對峙

要早開波，到夜晚增援過黎就要諗後路走！

人多個時唔衝, 到出左水炮車就縮

咪係
點解要等人集氣然後被人進攻

防暴衝嘅時候最應該用火魔法
落雨掟出空地有咩用

衝去食子彈？

上哂full gear
結果就係企後面要住條路
前面手足就俾人拉哂
呢班真係正垃圾黎

俾人拉關你撚事

見到唔夠人
就應該快速走佬啦
仲喺度推水馬dum左幾耐
一直疏散

我都同大家一樣好迷茫
每次發夢 見到大家留守既時候
直到防暴係前面，直到佢地上防毒mask
直到佢地射。

我同朋友好想堅持唔夢醒住，但我地依個team都決定走
因為無目標，又塞住係到

救到十幾粒煙 十幾下槍，到底對成個運動有咩作用

你知果度係荃灣架可？諗後路走？

未覺悟?

講真要走OK 係就早D安排分段走 後面同中間快散 跟住比時間前線走唔好一穫過走 唔係大塞車又係害死自己友 一定有幾十人比捕又唔夠人數去救人 真係....

小心比人屌你冷氣軍師

出得黎預左死，俾黑警打死好過留係世上

衝去食子彈重傷叫覺悟？
咁你快撚啲去死啦

記住開fb live畀我地睇下你所謂覺悟

有咩高見?

我都覺得冇覺悟倒不如散水算
獲獲雞飛狗走害撚死班前線

前線叫救命，幫手，冇人理跑走哂，叫個個比人捉埋。。。唉

衝曬去近戰,仲點樣子彈你?

我都唔明班人走咩鳩野

大家一齊report 抹黑手足

咪屌啦 肯企出黎仲要比你屌

大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

改變玩髮…玩"伏喱喱"

對峙人數
示威者>>>警察

作戰人數
警察<<<示威者

作戰人數
警察>>>示威者

其實一係就全人類上 仲驚乜野 一係就咪撚出 家下打仗 唔係黎玩 再係咁loop遲早會輸

推

近戰係惡鬥惡 水炮唔會開，因為有佢地手足係到！
一係抗爭
一係早走

睇番清楚。。D 狗今次係齊人，連車過埋黎。。 同琴日d落單狗係兩回事。。

認真睇住live成班狗衝上去享受捉人既快感個下真係唔明留守既意義係邊，好似仲振奮左佢地士氣
被捉左既手足好似冇意義咁犧牲 捉入狗屋仲要比人打獲甘，熟荃灣既都知個個位唔適宜戀戰 對峙咁耐等同於比時間對家準備支援，轉場打遊擊撚狗先係目的

示威者人數起碼係黑警5倍 驚咩撚

正常人上到前線都會驚，大家又冇受過訓練，唔是個個做到一起上